信任係扣分制，扣咗就返唔到轉頭

有啲事發生咗就係發生咗，耐咗只會丟淡，唔會無事發生。曾經付出100%去相信，但一次又一次被傷害後，已經無辦法再無條件咁信任。

依然好愛，依然好想一世，但已經唔敢再拎太多出嚟。就算和好，都唔可以返返以前咁喇

以為自己開post 好同意
真係好有陰影 行唔到落去

係

以為分手可以解決 點知唔爭氣

條刺係永遠都抆唔走
永遠係心入面

arm
有裂縫咁

Exactly

一次不忠 百次不容

但有時候分開咗一段長時間，反而有機會加返分

唔係話唔得既 但好難囉

一定會再有下次

依然好愛佢、依然好錫佢、依然好想一世，但你問我信唔信佢講嘅嘢，只可以一笑置之